要求連仔加開英文台+英文界面+每日自動登出設定！！！！！！！！

totally agree

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!